# Translations template for indico-plugin-piwik.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the indico-plugin-piwik project.
# 
# Translators:
# Lanxin Ma <ma@ihep.ac.cn>, 2020
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Indico\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-29 15:33+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-11 16:40+0000\n"
"Last-Translator: Lanxin Ma <ma@ihep.ac.cn>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (China) (GB2312) (http://app.transifex.com/indico/indico/language/zh_CN.GB2312/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"
"Language: zh_CN.GB2312\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: indico_piwik/forms.py
msgid "Track global visits"
msgstr "跟踪全局访问"

#: indico_piwik/forms.py
msgid "Track events"
msgstr "跟踪事件"

#: indico_piwik/forms.py
msgid "Cache results"
msgstr "缓存结果"

#: indico_piwik/forms.py
msgid "Piwik server URL"
msgstr "Piwik 服务 URL"

#: indico_piwik/forms.py
msgid "Piwik API server URL"
msgstr "Piwik API 服务 URL"

#: indico_piwik/forms.py
msgid "Piwik API token"
msgstr "Piwik API 令牌"

#: indico_piwik/forms.py
msgid "Token to access the API. Do not share it!"
msgstr "访问 API 的令牌。不要分享！"

#: indico_piwik/forms.py
msgid "Global statistics ID"
msgstr "全局统计 ID"

#: indico_piwik/forms.py
msgid "Piwik site ID for global statistics"
msgstr "用于全局统计的 Piwik 站点 ID"

#: indico_piwik/forms.py
msgid "Event statistics ID"
msgstr "事件统计 ID"

#: indico_piwik/forms.py
msgid "Piwik site ID for event statistics"
msgstr "用于事件统计的 Piwik 站点 ID"

#: indico_piwik/forms.py
msgid "Result cache TTL (seconds)"
msgstr "结果缓存 TTL (秒)"

#: indico_piwik/forms.py
msgid "How long event reports are kept cached"
msgstr "事件报告保持缓存的时间"

#: indico_piwik/forms.py
msgid "Use Piwik server URL for all requests"
msgstr "对所有请求使用 Piwik 服务 URL"

#: indico_piwik/forms.py
msgid "Event statistics can't use the same Piwik site as global statistics"
msgstr "事件统计不能使用与全局统计相同的Piwik站点"

#: indico_piwik/plugin.py
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Selection Information"
msgstr "选择信息"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
#, python-format
msgid "(%(start)s to %(end)s)"
msgstr "(%(start)s 到 %(end)s)"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Modify Query"
msgstr "修改查询"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "View statistics between these dates"
msgstr "查看这些日期之间的统计信息"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "to"
msgstr "到"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Choose Event / Contribution"
msgstr "选择 事件 / 报告"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Contribution"
msgstr "报告"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Update Query"
msgstr "更新查询"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Visitor Hit Rates"
msgstr "访问点击率"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid ""
"Please note, statistics have only been collected since the plugin's "
"introduction. This means that there is no data present for the earlier "
"period of some events, this does not necessarily mean that there was no "
"activity in the event at that time."
msgstr "请注意，自从插件推出以来，我们只收集了统计数据。这意味着一些事件的早期没有数据，这并不一定意味着当时事件中没有任何活动。"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Overall Statistics"
msgstr "总体统计"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Visitor Metrics"
msgstr "访问指标"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Visitors"
msgstr "访客"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Unique Visitors"
msgstr "独特的访客"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Returning Visitors"
msgstr "回头客"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Avg. Duration"
msgstr "平均持续时间"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Peak Statistics"
msgstr "峰值统计"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Peak Date"
msgstr "高峰日期"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Peak Users"
msgstr "高峰用户"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Visitors Geography"
msgstr "访客地理"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Visitor Origins"
msgstr "访客来源"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Top Referrers"
msgstr "顶级推荐人"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Traffic Inbound Top 10"
msgstr "入站流量前10名"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Referrer"
msgstr "推荐人"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Visits"
msgstr "访问"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Visit Length"
msgstr "访问时间"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "User Systems"
msgstr "用户系统"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Visitor Systems"
msgstr "访客系统"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
#, python-format
msgid "This report was generated at: %(dt)s"
msgstr "此报告生成于：%(dt)s"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid "Unable to retrieve Graph Data"
msgstr "无法检索图形数据"

#: indico_piwik/templates/statistics.html
msgid ""
"The server did not respond in a timely manner. It may be the case that the "
"date-range is too large."
msgstr "服务器没有及时响应。可能是日期范围太大。"
